要人愛你首先要愛自己

要愛自己，錫自己。
唔可以將對方擺做生活重心；
唔可以睇得對方咁重要。
要對自己更好。
呢個世界無話邊個無咗邊個唔得，
除咗自己，無人會願意無條件咁對自己好。

我全部都知全部都明，但硬係做唔到

要點先可以愛自己多啲？

ok

I've become so numb, I can't feel you there.
I've become so tired, so much more aware.
I'm becoming this,
All I want to do is be more like me and be less like you.

做自己鍾意做既野 但係有時太愛自己 會令身邊既人受傷 要識得拿㘿

點先叫愛自己

做既野係為自已開心 咪愛自己囉
咁簡單都問

以為我只要對佢好就可以感動到佢對我好 但原來係可以無動於衷 甚至越黎越唔珍惜你既好

佢開心我咪開心囉

出黎做左野未

但自己鐘意做既野又會驚佢唔開心而唔捨得唔敢做 點解佢可以咁狠心

有時真係唔係想計雙方付出幾多，而係一段關係太唔平衡真係會好辛苦

岀左

港女橫行 因為佢地好愛自己 好有吸引力

我冇咁偉大 付出左點都會想要返少少回報

咁證明佢都唔算愛你啦

haa 當你縱到佢某個位 佢就會得吋進尺 到時睇你仲講唔講出呢句野

點解我唔係港女

正常，人就係咁

點先可以無咁愛佢

根本就惡性循環，佢無我愛佢咁愛我，令我感到不安，我就會生疑，做啲神經質既事，令佢又覺得燥覺得我煩，最後又愛我更少

或者只係我未夠成熟，處理得唔好

每次都咁諗最後變左好似真係自己錯

你鍾意佢d乜 如果你都講唔出 九成似比人落降

每次都係認真去愛，每次都係踩得咁深。點先可以唔愛得咁掏心掏肺？

如果佢唔愛我，為咩要落降 我人又無錢又無

on9 問你鍾意佢d乜啊